市民Jenny Woo 英國返港考建築師，太子831一周年入美銀行取錢被控襲警，如何看港人抗爭路； 談快必申請保釋被拒，

香港
【熱點直播】市民Jenny Woo：(中文字幕)
英國返港考建築師，太子831一周年入美銀行取錢被控襲警，如何看港人抗爭路；
談快必申請保釋被拒，身為香港人自豪｜
2020年9月17日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
122K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

Jenny Woo：英國返港考建築師，太子831一周年入美銀行取錢被控襲警，如何看港人抗爭路

訪問日期：2020年9月17日
記者：梁珍
攝影：Jack

強力建議大家睇呢集

睇/聽到

聽聽下聽到眼淚水都出埋

4:18
「其實我由頭到尾都好支持警察」

藍絲被teamkill